<resources>
    <string name="app_name">VenueHub</string>

    <string name="text_ketentuan">1. Setiap LO/LOF FILKOM UB periode 2024 diperbolehkan meminjam ruangan untuk menunjang Program Kerja atau kepentingan lembaga.\n\n2. Khusus penggunaan Ruang Kesekretariatan (Gedung GKM Lt.2) pada hari libur (Sabtu, Minggu, dan Tanggal Merah), WAJIB menyertakan surat permohonan peminjaman.\n\n3. Pemilihan jadwal hanya dapat dilakukan pada slot waktu yang tersedia (kosong).\n\n4. Wajib melampirkan Surat Peminjaman &amp; Proposal Kegiatan. Jika dokumen tidak lengkap atau kegiatan tidak sesuai dengan proposal, peminjam akan dikenakan sanksi dan dianggap melanggar aturan.\n\n5. Proposal kegiatan harus mencantumkan: Konsep acara, estimasi jumlah peserta, dan detail perlengkapan pendukung (misal: Kursi, Proyektor, Sound System).\n\n6. Dokumen surat izin harus ditandatangani oleh: Ketua Pelaksana, Ketua Himpunan/Komunitas, dan Presiden BEM sebagai bukti persetujuan.\n\n7. Setelah acara selesai, peminjam WAJIB mengembalikan posisi meja/kursi seperti semula dan mensterilkan ruangan 15 menit sebelum waktu sewa berakhir.\n\n8. Perubahan atau pembatalan jadwal hanya dapat dilakukan selama status pengajuan masih diproses (belum disetujui).</string>

    <string name="text_alur">1. Buka menu &quot;Ruangan&quot; pada aplikasi untuk mencari ruangan yang tersedia.\n\n2. Pilih ruangan dan baca detail fasilitas serta kapasitasnya untuk memastikan sesuai dengan kebutuhan.\n\n3. Jika sudah sesuai, klik tombol &quot;Pinjam Sekarang&quot;.\n\n4. Pilih tanggal dan jam peminjaman, lalu isi formulir data diri serta unggah dokumen yang diperlukan.\n\n5. Setelah data terkirim, sistem akan mengarahkan ke proses verifikasi Admin.\n\n6. Pantau status peminjaman secara berkala. Anda juga akan menerima notifikasi jika pengajuan disetujui atau ditolak.\n\n7. Jika ingin membatalkan atau mengubah jadwal, lakukan segera sebelum status berubah menjadi &quot;Disetujui&quot;.\n\n8. Setelah status &quot;Approved&quot; (Disetujui), Anda dapat menggunakan ruangan sesuai jadwal yang telah ditentukan.</string>

</resources>